\documentclass[a4paper]{report}
% BASE PACKAGES
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{graphicx}\graphicspath{{images/}}
\usepackage{calc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2cm, left=2.5cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage{color}
\usepackage{multirow}
\usepackage{subfig}
\usepackage[absolute]{textpos}
% PYTHON CODE INCLUSION
\usepackage{listings}
% HACK FOR SUMMARY != TOC
\usepackage[tight]{shorttoc}
% LOCAL PACKAGES
\usepackage{phdthesis}
\usepackage{packages/simpleglossary}
\usepackage{packages/bigcenter}
% HYPERREF
\usepackage{hyperref}
%____________________________________________________________________________
%% FOR LaTeX FONTS, REFER TO: http://www.tug.dk/FontCatalogue/
% SERIF FONT SELECTION
\usepackage{tgpagella}               % <3<3
%\usepackage[light,condensed]{iwona}  % OK
%\usepackage{palatino}                % <3<3
%\usepackage{lmodern}                 % <3
% SANS-SERIF FONT SELECTION
%\usepackage{times}
%\usepackage[condensed,math]{kurier}  % <3<3
\usepackage{tgadventor}
%\renewcommand*\familydefault{\sfdefault}
% MONOSPACED FONT SELECTION
%\usepackage{courier}
%\usepackage{tgcursor}
\usepackage{inconsolata}
%____________________________________________________________________________
% SOME TWEAKS
\setlength{\parskip}{8pt}
\setlength{\headheight}{15pt}
\definecolor{grey}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
\hypersetup{
  unicode=true,
  colorlinks=true,
  citecolor=black,
  filecolor=black,
  linkcolor=black,
  urlcolor=black,
  pdfauthor={Romain BOISSAT},
  pdftitle={ MR01 : Regard sur la neutralité des réseaux. },
  pdfcreator={pdftex},
  pdfsubject={Rapport de MR01 de Romain BOISSAT},
  pdfkeywords={utbm,réseau,MR01,neutralité},
}
\lstset{tabsize=2,
        frame=single,
        numbers=left,
        numberstyle=\footnotesize,
        basicstyle=\ttfamily,
        backgroundcolor=\color{grey},
        showtabs=false,
        showspaces=false,
        showstringspaces=false,
        tabsize=2,
        }

\newlength{\imgwidth}

\newcommand\scalegraphics[1]{%
    \settowidth{\imgwidth}{\includegraphics{#1}}%
    \setlength{\imgwidth}{\minof{\imgwidth}{\textwidth}}%
    \includegraphics[width=\imgwidth]{#1}%
}

%____________________________________________________________________________
% TEMP FRONT PAGE
\title{UTBM - MR01 \\A2011\\ \bigskip Regard sur la neutralité des réseaux}

\author{Romain BOISSAT}

\date{\today}

%____________________________________________________________________________
% MAIN MATTER
\begin{document}
% BEGIN HACK
\maketitle

\large

\setcounter{page}{2}
% END HACK
\chapter*{Remerciements}
\input{chapters/remerciements.tex}

% hackish, but works
\setlength{\parskip}{0pt}
\shorttableofcontents{Sommaire}{0}
\setlength{\parskip}{8pt}

\chapter*{Remarques}
\input{chapters/remarques.tex}

\chapter*{Contexte}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Contexte}
\input{chapters/introduction.tex}

\chapter{Internet : le réseau des réseaux}
\input{chapters/internet.tex}

\chapter{La neutralité des réseaux : définition, enjeux, positions}
\input{chapters/neutralite.tex}

\chapter{La neutralité des réseaux à travers le monde}
\input{chapters/ailleurs.tex}

\chapter*{Conclusion}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Conclusion}
\input{chapters/conclusion.tex}

\chapter*{Références}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Références}
\input{chapters/bibliographie.tex}

\clearpage

% hackish, but works
\chapter*{Glossaire technique}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Glossaire technique}
\begin{simpleglossary}
  \input{chapters/glossaire.tex}
\end{simpleglossary}
\clearpage

% hackish, but works
\setlength{\parskip}{0pt}
\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Table des matières}
\setlength{\parskip}{8pt}

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Table des figures}
\listoffigures
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Liste des tableaux}
%\listoftables
\clearpage

%\appendix
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Annexes}
%\input{chapters/annexes.tex}

\end{document}
